（新歌派台推介）久逢新作鄭中基為劇集獻聲 My Only One-- 你雖離去 依然是我的唯一

作曲：Sebastian Obando Giraldo / Andres Munera / Fernando Tobon
填詞：小雪
編曲：歐丁玉

今晚星光閃出真愛 夢有光圈記載
時光機主角發呆 捕捉當下是競賽
熱戀的心不可掩蓋 齋啡都斟滿愛
人生充滿意外 每刻感動在腦海

唯獨是你 一心想把你愛護到極限
苦中多粒糖朝晚抱緊著你
我很習慣 給你闖進生命裡沒有圍欄

緣來是友情尋找愛情
天與地共享恬靜
被愛的瞬間 對跖點之間
有你牽掛是我一世最美的浪漫
My only one
My only one

街邊的窩心小店
你給我家的幸福意識
有溫暖的記憶令單調都變色
我跟你一世數月曆
失足的天使
給我安慰的
我心裡想要的
我真正需要的
你都知道

唯獨是你 一心想把你愛護到極限
苦中多粒糖朝晚抱緊著你
我很習慣 給你闖進生命裡沒有圍欄

緣來是友情尋找愛情
天與地共享恬靜
被愛的瞬間 對跖點之間
有你牽掛是我一世最美的浪漫

緣來是愛情毋須證明
童話結局命中註定
驟雨的瞬間 亂世喘息間
有你倚靠是我一世最終的浪漫

My only one (there's no one else)
My only one (there's no one else)
You are my only one(It's just there's no one else)
ouh, ouh
My only one
My Only